如果北泡今晚開打, 聽日仲洗唔洗番工?

6點前打完未? 唔想番工

應該點都返半晝

我覺得用個番字冇問題喎

樓豬90後
世界大戰港豬都要返工嫁喎🤷‍♂️

認真

敘利亞啲人日日都仲要返工

幾時輪到你

用“番”定係“返”比較接近你想表達嘅意思？

我用開番，個返字感覺似書面語多啲

我諗唔到點解“番”會有“回去”嘅意思囉

唔會打啦，放心